就嚟開學，好撚頹

d功課做極都仲有
好辛苦
個個都話而家唔讀書第時會後悔
但係我真係唔想讀呀
一打開本書就想瞓覺，望得耐又有d頭暈
唉 睇黎我都係hea過世嗰type人

唔好撚讀囉 你返工就知慘過返學